可以點自殺先好

唔想累到屋企人唔想身邊人擔心
想收埋自己死咗去

上網睇咗好多氦氣自殺，搵間酒店入去笠膠袋氦氣自殺會唔會好啲
定低成本跳樓好

唔識同人溝通唔識講野 覺得自己各方面都好冇用
淨係識喊 喊又唔會解決問題
同身邊人講出嚟 我驚會令佢地覺得我威脅佢地
廿頭啦

我都買左樽氦氣長期放床邊，已經一個月了

行山失足扮意外，家人應該會無咁傷心

其實我都同你一樣, 唔識用人相處, 又無朋友, 但我都唔會自殺, 因為我唔知死左之後會去邊, 可能會去一個比現在更痛苦秩世界!

幾大枝先夠死
上網睇話唔夠會變植物人 唔想累人累物

我覺得不如鼓起勇氣去試下同人溝通啊，試左先

咪撚咁痴線啦

有朋友 有男朋友
哩個念頭積咗係腦好多年
以前會日日喊醒
每一日都覺得自己好冇用

同身邊人嘅關係日漸轉差 好無力
去咗搵啲人生意義都搵唔到

好多謝你
利申 藍絲

樓主唔好咁灰先
試下約d連登巴打出黎玩
玩完可能有新睇法呢

唔想個po比男朋友比朋友見到 算啦
我係時候都要返工了

辦法總比困難多！加油呀！

我都覺得我自己有 冇錢睇醫生
見身邊朋友食藥都好痛苦 冇咩改善
我都係留返啲錢留比屋企

有男朋友咪仲好
叫佢同妳去d唔同地方鳩叫鳩玩下
真心有用
係香港搵唔到人生意義
可能出下國玩下 會有新睇法呢

隊冧左淋病先

佢好似頂唔順我咁
佢真係好好架 係我自己啲情緒好惡頂

有諗過做返啲對社會有建設性嘅野先
有冇啲易殺啲嘅對象

有頭髮自然有辦法

巴打最終都係因為咁同女朋友散？
男朋友好忙唔想再打擾佢了
佢都應該覺得好煩厭

教會就不了已經逐漸驚出去面對淨係想收埋自己

同你一樣，怕死唔去，一直無落手
有depression, 對所有野無曬熱情

就黎甩曬了

絲打
情緒呢樣野就真係無辦法
的確係好易會亂諗野
所以其中一種解決方法就係分散注意力
去旅行又得 去參加活動都得
最緊要唔好比自己長時間進入果種負面既情緒

佢覺得我地溝通唔到⋯⋯
我亦都覺得自己應付唔到佢嘅情緒
由細到大都慣咗一唔開心就唔講野 要好耐先消化到
佢唔鍾意我一咁就唔講野

想收埋自己呢個symptoms 好明顯，你應該個人會好累，成日想訓，唔想回WhatsApp 等等

有咩方法⋯⋯midterm 忙到個人好似傻咗咁

係

好驚會比身邊人發現個po 我收埋先啦

首先無野可以代替求醫，其次係做運動增加多巴胺，mindfulness 調整心態等等
上面好多人講點處理同男友關係，但這其實這是其次，我自己都換過幾個女朋友了，如果把自己的問題放在對方身上，對方會好大壓力

我的depression 有一部分都係交唔到fyp 引起，及早發現問題，唔好比佢嚴重落去

方法就好簡單
係睇絲打妳可以推到自己行到邊步
就好似學野咁
一步一步咁黎
而家最簡單 就係落街
落街做咩 圍住附近行又得 去跑下步又得
30分鐘 1個鐘都夠 唔洗太曬時間
因為最緊要一樣野 就係唔好長期將自己收埋係屋企
出到去周圍望下 望下人 望下景
諗下d人做緊咩 諗下d景會點變
最緊要係令自己既思想唔好長期停留係自身既野度
不過都係果句
第一步就係令自己肯行出街先

On9
生存係香港洗咩死
你唔要面 想死都係痴線架啦 扲張白卡 扲埋公屋
再問政府扲錢生活 得閒做下義工
簡直退休咁嘅生活 洗咩死

仲可以年尾政府派雙糧 扲去打機課下金去下旅行叫下雞

係香港自殺死真係on9智障至會做

有d人會唔理解depression,以為一定有外在原因，好多時我地係無原因咁悶悶不樂，覺得生活得好累，無野令我地提起興趣。

唔想返學唔想返屋企可以去邊 好辛苦

有腦都冇撚用 發惡夢喊醒我可以點做

我自己會去屋企樓下公園，當你望到天空/大自然，會感覺到自己其實好渺小

唔自最好